（齊Report）DNLM YouTube派港人講地廣告《邊個敢生仔》

睇睇下片見到理大
聽到光復香港
頂你個肺
原來係港人講地落廣告
係度冷嘲熱諷
一系列有3條片
睇到想扔爛部電視
有冇人一樣見到？
有冇都同我report晒佢地

錢作怪